林鄭表明絕不辭職 「我不會死得去」 任何相關的消息都只會是流言

幫大家回帶喇！

唔係仲信燒山下嘛

林鄭在會上還稱中央曾派出中間人向她了解最新狀態，她笑言：「好多人以為我死了，但我不會死得去。」

林鄭席間又提出四大重點。林鄭一開首表明，中央仍十分支持她，免為中央增添麻煩，她一定不會辭職。第二，在現時的環境下，一定要支持警方；第三，不會成立獨立調查委員會，調查6．12金鐘衝突事件；最後，她認為若答應不起訴6.12衝突的示威者，做法等如干預司法。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never